{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048916",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 파밀리아힐펜션(비발디파크 인근, 단체)"
    },
    "text": "澄んだ空気の澄んだ楊平明里の村、大明ビバルディパークの近くに位置しています。 花の周りをうろつく蝶と蜂が枝川に飛び回り、赤ちゃんカエルと丹頂鶴を隣り合わせに過ごす情らしい場所です。 四方を木で囲まれているので山林浴を楽しむのに十分で、鳥のさえずりで一日を始めます。 季節によって変わる美しい風景に感嘆しながら旬の農産物を楽しむことができます。 お知らせでは、入室時間は午後3時から、退室時間は午前11時です。 宿泊施設では法的に青少年の混宿が禁止されており、ゴミは指定された場所に食べ物とリサイクルを別々に分離しなければなりません。 チェックアウト前の什器や小物破損時には、担当者に必ず知らせなければなりません。 バーベキュー場を利用したい場合は予めお知らせして当日お支払いください。2名様基準価格が15,000ウォンで、3名様からは追加料金が発生します。 カフェは団体客向けで、食事が可能で楽しい時間を過ごすことができます。 周辺の旅行先としてはオーシャンワールド、スキーワールド、石山渓谷、楊平レールバイク、中原渓谷、南怡島、草の香りハーブナラ、洪川江、文湖里リバーマーケット,ソリ山自然休養林,龍門寺セミウォン,トゥムルモリ,八峰山,青雲山村村,山陰自然休養林などがあります。 ペンションでは260坪規模の芝生を利用して様々な活動ができ、森林浴を通じて癒されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は大明ビバルディパークの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としてはオーシャンワールド、スキーワールド、石山渓谷、楊平レールバイク、中原渓谷、南怡島、草の香りハーブナラ、洪川江、文湖里リバーマーケット,ソリ山自然休養林,龍門寺セミウォン,トゥムルモリ,八峰山,青雲山村村,山陰自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の混宿が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に食べ物とリサイクルを別々に分別してください。"
        },
        {
            "question": "什器や小物が破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウト前に什器や小物が破損した場合は、担当者に必ず知らせてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用したい場合は、予めお知らせして当日お支払いください。2名様基準価格が15,000ウォンで、3名様からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カフェで食事はできますか？",
            "answer": "カフェは団体客向けで、食事が可能で楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような活動ができますか？",
            "answer": "宿泊施設では260坪規模の芝生を利用して様々な活動ができ、森林浴を通じて癒されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 463
    }
}